戇鳩網上含續約上門裝機甩底！求1000M光纖寬頻優惠

本身不嬲都用緊Now 十幾廿年，仲有幾個月完約早排係咁打嚟撩我績約，咁我見用開幾穩定費事煩就應承咗續約連租佢2個wifi6 routers。
本身約好咗今朝10至1嚟裝新router 點知等到點幾影都冇隻，連短訊，email通知都冇個。
打去hotline 問會要搵返幫我續約嗰個call back 返我，點知等到3點幾都冇人打嚟，我再打去追問先同我講話唔知乜春技術問題今日個上門取消要再約過。
屌你老母乜撚嘢服務嚟，傾續約嗰陣就識日日打嚟催，傾撚掂約好哂時間就影都冇仲要冇任何通知！我嬲嬲哋話而家唔撚續約，叫佢哋之後都唔使上嚟，客服條友又話今日會再人日聯絡我同我傾取消續約嘅事，等到而家6點又係影都冇。
想問下有冇邊間1000m 光纖穩定又唔貴嘅推介下, 對Now 好撚失望。

有線

google 求plan王
SALES仲會拎埋份約上來俾你簽 門口都唔洗出
唔撚洗受氣

有得揀我都想用now
宜家用垃圾HKBN
住果到得
1000 hkbn
100 now